呢個社會仲可唔可以容許人做番自己

可以
想做咩就即刻去做

點解咁問？係咪發生左d咩？

唔容許，你只要做既嘢同其他人唔同，你就會受旁人指責
會有壓力，呢種壓力逼迫你不得不跟返普羅大眾所做既事

quit社會囉

樓主係咪要出櫃

做lor有咩問題，
你care人地接受唔到你，係因為連你接受唔到自己係咁嘅樣啊

咁根本唔係個社會問題，係你自己放棄做自己嘅問題